<div class="container my-5">

# Обо мне:

### Всем привет, меня зовут Андрей

---
я художник, программист и 3дшник, эот мой сайт

#### я использую:
- Blender
- Python
- Svelte
- Linux
- js
- sh
 
а также могу и в 2д рисовать

---

## Github:
```
https://github.com/agamurian/
```

этот сайт я написал сам - AGAMURIAN

</div>

